【細數賤男惡行】周揚青轟羅志祥開性愛派對屢次約女上酒店：發現你有撩妹手機

40歲羅志祥（小豬）及31歲女友周揚青拍拖9年，二人越愛越高調，外界都覺得羅志祥開始修心養性，願意跟女友拉埋天窗，怎知今年卻傳出他們已分手，日前羅志祥更被爆與友人在清明連假期間，帶廿幾個辣妹去宜蘭別墅開P。沉默多日，周揚青今早在微博承認分手，更發長文講羅志祥的賤男惡行，表示二人已分手一段時間，這篇文章絕不是因剛分手的一時衝動或不冷靜下的報復心態所寫。之前不願回應是因為疫情原因，不想佔用公用資源。

周揚青坦言分手原因是自己看羅志祥的手機，她稱羅志祥不只一次告訴她，兩人在一起最重要的就是信任，而看彼此手機會打破信任，羅志祥表明自己「不喜歡」。周揚青也乖乖守着彼此的「信任」足足9年，直至早前周揚青因某些原因看了他的手機，原來羅志祥一直四處獵食，周揚青不在他身邊的幾乎每一天，羅志祥都會約女生到家裏，關鍵還是不同的女生；羅志祥亦用另一部手機專門聊妹，到每一個城市均約女生到酒店，當中包括旗下女藝人、化妝師等也跟他有長期不正當男女關係。

一向敢言的周揚青毫不留情面爆出看完賤男羅志祥的手機，發現他與兄弟之間的對話並不尊重女性，「那些被你們叫出來玩的女生是如此的不尊重，更過分的是你們還會經常舉行正常人都無法想像的『多人運動』……這些顛覆我三觀的事情，全部都發生在我最深愛的，愛了九年的你身上…」疑講出羅志祥舉行多人性愛派對。
周揚青回想自己很傻很天真：「為甚麼沒有在第一次抓到你劈腿的時候就放下呢？每一次都被你的承諾和悔過打動，一次次的原諒你的背叛 ，仍抱有期望，覺得自己是唯一懂你，可以陪伴你、改變你的人。」

她亦回想羅志祥曾對自己說過的甜言蜜語：「你說你真的愛過我嗎羅志祥？一定也是真的愛過吧……不然你怎麼會排掉工作就為了陪我過重要的節日，從來不公開任何女友卻願意向大眾公開介紹我，一個這麼威風的獅子，甚至願意讓朋友覺得你怕我（你說過怕是因為在乎和愛），你也為我做過很多很多浪漫的事，對我的每一件事上心，有不開心的、難過的都第一時間和我說，交往這麼多年還是會每天都打電話，手機不離手，為我哭，也陪我笑（天啊！我寫你好的這段話竟然快比寫你壞的還要長）。」
寫完羅志祥有多「情深」，周揚青又再出撃：「關鍵是你都是哪兒來的時間呢？我每天和你半夜三四點才講晚安，難道你為了約P都不睡覺的嗎？如果我們是因為性格不合或者你愛上別人分了手，我一定會做一個大家口中優秀的『前女友』，分手了甚麼都不說，灑脫地講一句『我們還是好朋友』，但抱歉這次的情況太特殊了。 」最後她灑脫說如果問她難過嗎？她覺得不難過，因為羅志祥一點都不值得！

果然傳得都好大機會係真

另一個歌王林俊傑都勁多呢啲新聞

佢20歲玩到40歲
細細個已經聽過佢玩cyber sex

問心
你係小豬
你玩唔玩？

人一世物一世，我係佢玩得一定癲過佢

天下烏鴉一樣黑

屌閪師

男人老狗叫得小豬都係心理變態

推埋先
抵撚死
準備推個老母出黎話自己孝順轉移視線

咁愷樂都應該比小豬 食過好撚多次

男人搵女扑野有咩問題？

想知JJ幾時會出事

成撚日上台灣綜藝扮純情

隔黎po話舞王得一個藝人

無女朋友既話 理得你玩成點
但有女朋友就收斂下
一係飛左佢先出去玩

佢識光速屌西，緊係多女啦

唔睇你電話係尊重同信任你

睇咗先知一個人可以去到幾差

所以話冇咁上下大膽真係唔好亂睇對方手機

有女都仲食 抵啦

愷樂個含撚咀

唔知有無食埋梁以辰

咁想玩點解要有女朋友?
一開始就唔應該有女朋友啦 話知你群P定1080p
想玩就唔好累人啦

佢有女朋友嘅情況都咁喎

40歲人仲叫小豬真係好撚嘔心

之前有條女跳樓果單都幾爆，但都壓住了

不過始終小豬係公開咗女朋友

林俊傑冇公開，呢度都差好遠

一路都覺得呢條友係大仆街黎， 無好感

羅擺明玩家
條囡見人高大靚仔有米特別寬容
點知拖到31 得個吉

都幾肉酸 公眾人物擺晒上台

整容

叫親志祥嘅都係仆街

本身麻麻地條女, 咁公開地數都唔係咁好
佢文字上list哂 d sweet野仲突顯佢好痛

周楊青又係D咁既強國樣, 我係小豬都當佢中葯得閒執一擠就算啦

條女好似仲有錢過羅志祥

早幾年試過裸聊啦

藝名點會改
唔通叫大豬咩

完全感受到周揚青好深愛羅志祥，亦感受到佢心痛到心死

一定𨳒過好多fans
小霜咁幫佢唔知有無𨳒埋

小豬出咗名鹹鹹濕濕，一d都唔出奇

佢個新名叫 種豬

直頭係淫賤

葡萄

日本果個東出又好 靚仔明星9成9食開fans
日本都有個yotuber公開承認同女fans 3p 仲要爛曬牙個樣柒柒哋果啲嚟

推

邊個YouTuber

佢女朋友咁似定延

典型量產整容樣